求介紹買電話黃店

想平平地入部Android用
有無黃店介紹
無就唯有買襯誠哥

誠哥啦
btw佢X米做緊特價，但係大陸機

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

支那不了 準備買Nokia 7.2屋企睇片用

賣電話邊會有黃店，黑店就大把

之前先達條女點解好似無晒聲氣

好似比人踢爆左賣廣告先拍

想行定水？

士bear機水行都無所謂
係黃店就得

Tg？